[IOS/AN] 神魔之塔 (24) 石頭炒蟻王

劉明一身蟻

係咪死ser
無法連接既

我又無嘢喎

屌你老母

垃圾game

蟻王真係好正

條尾先係本體

想問 小剛念能力 龍脈係點發動？ 係全部隊員 都要裝龍刻？

全部裝係快D 咁解

念能力係條bar 夠左既話會有個念字係到

轉珠前㩒一下就會發動

轉珠後㩒就係龍刻

齊哂兩大主角 真係好撚屈機 招無敵

lm

一抽蟻王

終於有個似樣既icon

係咁斷線wo
咩事

以前休閒競賽可以自己set頭像真係好正，之後廢除左變左競技場，一個用戰靈一個用戰魄，其實完全無衝突

蟻王倍率1 粒石得0.04 倍，上到7倍要消150石
平均7c 的話7rd 都未上到盡

半磨隊 ，自己招技減傷，光果隻隊員又係減傷，又倍血倍回，同以前強權隊差唔多

仲以為每回合重新計添，原來又係好似狂魔咁暖機

自己要5cd，光妖要8cd
等得嚟都死咗

仲差過機械暖機
雖然話蟻王係靠食人變勁姐

又保住王者級

而家特定登入日數會變成咁

881日新手路過

但我完全冇見過念字出現... 點解既

昇華4

All max左都冇

裝龍刻呀大哥

屌你
隊長連龍刻都冇放

睇到張圖笑咗

新手打地獄級都可以唔裝龍刻

唔好咁惡，人地新手而且又咁有heart玩，已經好難得

唔準笑

你自己咪又係笑緊

龍刻我裝左.. 我一陣比你地睇..

回錯post

唔裝都過到

咁樣唔算裝左咩

勁

唔算太難 我覺得 係有時敵人D 技能形容有D難明白

編輯隊伍嗰度喎

龍刻係隊伍嗰度裝

你代表嗰度裝係畀其他人用

編輯隊伍有個位畀你撳龍刻

去片

原來
咁係咪5個同一款係咪會好快CHARGE?我上網睇話
2回合可以用一次念能力

撳入去睇吓點儲，例如消除任何符石，4combo 嗰d，同一種會快d
龍刻要睇佢有幾多個skills，兩個就要同一種模式（即係龍刻形狀）裝兩粒，3skills就3粒（計埋隊友）咁就可以發動曬所有skilks（夠分嘅話）

自製龍刻既空殻先得

比司吉都幾好用 又有心珠又有增傷

一陣睇 睇左小小

話說西遊係咪變曬垃圾

個個都有新手既時候

獵人隊齊,應該大部份關都過到

但火屬..雖然古加都係光.

但我冇人類隊員 係得上面個堆

自制? 容爐個邊? 我睇睇條片先

抽下宇宙卡池囉
又可以順手補下牛棚

反正三大獎都有齊，追複製人成本太高而且一隊有兩小傑已經好夠做

宜家得十幾石 存下先 宜家主要成日冇體打關..好悶

龍刻 精卒 都好撚複雜下
好似又要好多時間去搞
合出黎又係隨機

非重課玩家都唔會掂

有多餘石同體先打啦

而家咪清下D石先,儲下石

平時無掂
有一次龍刻背包就滿先合下
用咗五六十個先合到兩三個似樣嘅減cd技能

旅人打哂 主線打到7封之後 25體一關..

啲石留喺度無用，最實際就係抽卡

8封有體半咩

那有錢

後生仔唔好咁心急，無野玩咪做下其他野

放假就有野做 番工有時好得閒又冇體打..

啪石升lv

食石打主線囉，天蝎extra果d打左未，通關有5石，刷下金幣當升lv,之後買遺跡關賺返d石咪得

遺蹟關 15體個d打哂
Extra 有石既 差金銀角 雙國王 同 沙僧定八戒
三關未打

咁係時候加入課金行列

講笑，咁抽下大卡池，儲下卡囉

可以打埋遺跡地獄，上wiki睇下，有啲同而家雙週extra 差唔多

聽 ~ 凱哭的聲音~

打左十幾次貓女 次次都死係第2rd
今次終於打到最後一關點知都係過唔到

龐貝 劍齒虎 眼球 信長 天照

史～你係一篤屎💩

星期一有無啲乜野新野打
好悶

yes 差1下先推到

月禮包有40 石. 課唔課好

課！

你咁有心機玩，課少少都唔過分，而且而家獵人同宇宙已經係最top一線，抽埋夠你用好耐

咁多人叫我課

唔好課，一去無回頭

師父

不要助長terry 惡勢力

我唔係你師父

我新手嚟

係咪要買競技場果隻萊昂內爾/真田幸村

睇黎要開始供神魔啦
每個月88

唔好課

thx衝呀

唔好課

咁少

個個月都起碼788

變身一個狀態
EP5界王又一個狀態

近排用佢做隊員打競技賽濟狀態不知幾好用

基路亞+比司吉總共80分就4狀態，爽

我小號

龐貝 劍齒虎 比司吉 火機偶（機械族個隻） 火妍 龐貝

都成功打到22000有場10lv貓女啦

P.S. 火妍換火巫沒問題

648

648+88

我好弱，要用眼球先過到8combo
岩岩打到貓女尾血 用龐貝都唔夠力殺佢

搞掂喇

B

玩3個

咩黎，做乜全部佛系一頁書

仔=/=佬

睇錯左

點可以唔cap 我地香港嘅大金主

古拿比加光人隊隊員邊張最緊要？

新玩留名

入坑定回鍋

爆背包開始清，一大堆垃圾變一堆垃圾。

入坑定回鍋都係死架啦

話唔定又係一個熱誠既屎忽鬼呢

太熱誠先慘，供月禮包慘撚過供保險

休閒玩先係王道

幾十蚊就咪咁孤寒啦好心

供terry 養老不如供畀自己養老

仲差一場定兩場？

應該差一場

連續兩日猜WIN兩日,岩岩月包送左.................................................................舒

比例法，好野

重複埃及拎嚟異轉或武裝唔好咩？
埃及好難抽

開圖鑑,估唔到抽到

次次見到有人入坑我都同佢講，叫佢唔好玩，而家隻game基本上得返抽卡好玩，以前有課開金，而家已經泥足深陷，想退坑都唔係咁容易，畢竟玩開有感情，而家個個月買緊佢個月禮包，仲慘過供保險

買月包好夠啦,我覺得, 課太重,覺得會加快完成個速度,會更加唔想玩

[IOS/AN] 神魔之塔 (25) 入坑回鍋請三思

cf緊接住龐貝，之後即刻又出獵人，唔好話供保險，份強積金都俾埋佢

利申:窮撚

咁佛心既公司唔稀罕微課玩家啦

cf雞肋卡可以pass，龐貝同獵人值得課
cf忍唔到手想抽齊肥婆，11抽水光大獎齊肥婆都可接受
龐貝課咗30粒加加埋埋34抽都抽唔中，但免費送既中咗
all in龐貝後儲咗60粒石，抽到光暗大獎收貨喇
唔恨最大獎，輕鬆玩，休閒玩

一回鍋就同獵人合作，即刻忍唔到手課左648

下一位mk 子面世

有冇公會入

係咪中左幻術好似幾多片吹奏蟻王

打手緊係啦

垃圾一隻

唔實用都唔畀話佢垃圾

5cd 減傷+1.幾倍既全隊小增傷
都比人吹到上天

暖機真心不了，等得7倍黎都唔知死左幾多次

唯一係暖機仲差過機械依點真係低能
時光倒流去返狂魔時代

7com 都要7round 先7倍
好波

係唔足7倍

免費仲想點

如果佢將三護衛啲種族定係魔獸妖嘅話成件事都好好多

面對現實啦

免費就一定有啲限制架喇

個個星期都10粒石 肥肥啦

依家d人真係好煩 打得快又話儲唔到技 打得慢又話哂時間玩神魔

魔咩妖話
乜有依個種族嫁咩
上年玩到而家都唔見有依個嘅新卡喎

因為係前年出

沉得愈低 彈得愈高
MH有心要救、一個卡閘就救得返

雙週啲小怪

係咪超級易跌過高級

想要木屬三國練技怪

等靈獸昇華解放先

迷你瘋頭係咪配千年/萬年食？
上個post記得有人建議競技場換小瘋頭

怎麼你就信了

而家有四隻差一隻，唔想打公會洞咁嘥

成日唔記得咗有迷你瘋頭呢樣嘢
老虎機成日抽唔到強化經驗提升，唔想等就咁啪咗好多靈魂石升卡

咁宜家競技場光機械個隻換唔換？

五星光萊昂係唯一既光消除，冇就梗系換啦

好 thanks

有無人贏少過2場
MH我屌你老母

贏咗3場，抽到兩隻肥婆

五場now

利申：都係兩肥婆

回鍋留明

兩場

等黑金留名

點會冇

小著留名 原來冇左月包

之前聽係到d巴打講之後
淨出包就贏多左

係外國想玩都無得玩

酷拉皮卡最多練幾隻？有3隻

1隻

thx

VPN幫到你

都算回既 但係講緊4-5年前玩

想回鍋但留個名幾日先入一次

5隻

黑完mon未

派完石諗住當無事？

Ix 15.34表示冇事

想問下iphone是咪入關出關都快過android?,即係同樣時間通關，android既排行榜時間會慢d

i7 ios11.4 15.34
差唔多次次升技、成就、拎獎勵、更新個人紀錄都卡死

係 所以競技場an機拼十大輸硬

仲有成日會唔小心禁錯制啪石會體 ，垃圾ui

今朝打凱拉唔小心撳咗啪石復活

我知

好撚狗，即係用iphone已經贏在起跑線

android機，最近一次更新完之後冇黑過mon

不嬲an機打機都冇iphone咁順

就算唔拼十大，平時casual打都輸蝕，即是戰慄級呢類關卡都有影響啦

同我地個小毒毒一樣咁可愛

戰慄唔拼SS冇所謂啦
就算拼分數、回/傷/com滿都唔會低分得去邊
一般關排行係回>傷>時

所以最大影響都係競技

順帶一提、之前加速酒就係因為用an機打出比ix更快既時間先比人踢爆逐出群、所以真係若要人不知唔好太低B

想問獵人 除左小傑基路亞 其他都係留一隻賣哂佢？ 有成幾隻光

每隻留多隻/2隻做後備好D,唔知神魔之後會出咩玩法,可能會有用。

冇咁多位 我淨係留左光

我試下重裝先

都係黑

我知 ，佢仲要覺得自己無錯，mh唔敢bam柒佢，仲要佢係香港人，影衰曬我地

閪酒

龍刻唔係好明點玩
岩岩組左隊小傑

一回鍋就課金

組隊果時有個編輯龍刻既
係到揀 最緊要隊長有裝

２０１８入塔指南

龍刻技能：由隊長嗰粒決定，如果有三個技能就要多兩個隊員裝同樣形狀嘅龍刻，開龍刻嗰陣夠分就會發動

儲龍脈儀：每粒都有佢嘅儲法，撳入粒龍刻睇點儲，成隊同一儲法會易儲啲

龍刻分數：決定開到幾多招技同攻擊加成

龍刻類型：唔同形狀唔同玩法，好似龍結最易拎高分（個人鍾意用映照同落影），可以上youtube 睇攞高分技巧

汐仔

hi 會長

終於猜WIN三次, 送完雷歐力,今次送伊耳

得返五日

贏得三次，水火肥婆
俾隻暗肥婆開圖鑑都好啊
唔奢望果五日贏到四次

頭5日4win,之後無贏過

好爽
好過咩200% 封印卡

8-9封既封印卡係必跌 所以200%係完全冇用
不過都成幾年了 佢應該唔會改

係囉on99咁 一係經一係體半啦

Good morning

MH新驚同夢界界面一鳩樣

專心搞好神魔把啦

開發進度緩慢，唔知幾時先出game

會長

幾年之前玩過
入唔返之前個ac
想問下巴打有無方法

terry唔信邪，出親既新game全部收曬皮

有冇課過金

有呀
本身個AC綁TWITTER
但呢家用TWITTER入 佢話無左個AC
係咪姐係無左

我想問虛影世界係冇boss?唔見佢有咁

英靈：弗麗嘉
黑鐵：玩具怨念（唔係好記得個名）

其實我打錯字.. 係bonus 體半個d

有就同mh 申請啦
得家

岩岩SD左 EMAIL
拎得返就玩下

雖然係新手，不過都唔可以成日打錯字

救命

人地玩左好耐架啦，就黎變老屎忽

我曾經都老屎忽過
不過呢到應該冇人識我

以前玩開咩game，介紹下

神魔...
我真係唔太記得自己名
類似 「唔撚係呀」
個期好興用user名覆人

神魔仲係5 封
第一次出封王 地獄
仲係朱雀暗狗年代..
伊登/水奶大聖咁..

老屎忽

我都咁上下

第一次打入傳奇 有大鳥

我係新手 未經歷過呢d

你肯定有

我係今日先開新ac重玩，首抽都未抽

重頭黎過又唔係咁想
之前個AC都玩左好耐下

個個都係老屎忽，原來我先係新手

仲有我陪你做新手

我肯撚定自己都係新手

你緊係啦

頂你咩 舊登成日見你 三原色 同藍狗

有沒有7位數1字頭老屎忽

7位數3字頭，我係咪太後生

2xxxxxx

好老呀

hxh隊係咪唔駛點用龍刻

念算唔算用左
可以自製空殻加速集氣

除非延遲2回或破特殊盾先特別要開

所以本黎想砌左個人類-cd比佢先
但諗諗下多數用念都夠做 同埋變左身又玩ep
好似相對龍刻個效果冇咁重要

見面會開左whatsapp group了，mk子係咪都係18號11點

11開頭,login得百幾定二百幾日

回鍋玩家？

係 13年開ac到17年底先開始玩

有冇17號7pm嘅朋友相認

好多老屎忽

狂魔年代先開始玩

玩唔夠一年新手路過

回鍋玩家

新手留名

2個鐘

想問下複製薔薇隊有冇用？要升幾多隻？
一直想抽車矢菊
抽抽下抽左4隻薔薇番黎

屌埃神關死左3 4次..唔容易打..好撚煩

複製人妖刀可以減cd減多d，薔薇可以開得密d，不過複製人薔薇就可以幾隻同時開，解版好d，同埋冇腦d，自己諗啦
我得3張薔薇咋

頭兩關冇腦打，係中間兩關難，上youtube睇達人打會有幫助

光埃宜家..

5關都1次過
希望今個版本尾出光神兵

3隻都係自食滿技 仲有隻5星係到
標準係頭尾薔薇，3妖刀，仲有個位乜妖都得

妖刀而家係咪打唔到？

傷又唔高..D技又唔知幾時開..

係

薔薇三刀矢車菊是常識吧
我用呢隊打連戰封王第一日就過

幾時做utube8拍片比我地參考下

我有拍片 不過你地參考唔到⋯

會有好多dislike

主要係龍刻姐
我拍既多數係滿回打地獄
或者係各種古惑隊娛樂通關

參考呢篇一次過，唔洗跟足程序，危險就開技

出排球佬ok

暗精獸變咗MK妹

又輸

會長同金呢

都合理,但應該唔會勁得去邊

有嘢打下都好，起碼仲有機會拎雞

而家真係悶到嘔

想打修羅刷貓多啲

係真既話都幾廢........
CD 大過6 都冇撚用

竟然唔係光屬

水主做底

又係解版技，好悶

+1 想練基路亞都冇貓練

Mk子

點解有d人龍刻係 312/213/231咁樣

想問 布蘭克匙開始多 就有一百條 係味打雨素材/靈魂石 拎石先？ 定有咩野一定要打

好多石未拎嘅可以拎左先，如果想極速用曬d鎖匙就用100條打大雀

隨機

全部石未拎 咁我打下素材個d先

最後一日猜拳必贏

連續輸得最多嗰啲會送大禮

拎唔返個AC

重玩囉 幾年前既卡都冇用啦

只有合出黎既先有機會係咁
關卡跌既就一定123

好似呢粒係合出黎既水任消231

d石咁快又多返

舊圖

今晚打蟻王 如果要15-20分鐘先一場咁刁難
第2-4隻食鳥算
反正下星期有討伐 鳥刷返返黎就得

屌 埃神哂左好多體

個個都會經歷呢種情況，以前起步仲難過而家好多（好似係）

有指定隊伍都打得咁辛苦？

又回唔起 最主要係呢個問題

指定隊伍... 個個
打八封好輕鬆

有精獸就喺精獸嗰行轉直行

睇落蟻王唔難 但求快刷隊ZZZ

成就
小岡 古拿 KULA 團長 基路 基路
團長換其他都得, 有硬依樣野真係唔洗點驚唔夠回
推狀態冇難度

亞特 水埃 聞仲 冰花 水巫 亞特
全程靠磨都得

暗希 凱拉 雙子 木天 暗埃 暗希
有20040 血以上又係無限對磨

冇睇漏既應該搞得掂

薔薇妖刀菊花屌打蟻王（好似係）

無香港國旗

地獄級一次通關

龐貝隊打完蟻王: 龐貝 劍齒虎 莫比 圖靈 木萊昂

彼多1血: 開 莫比 圖靈 龐貝
王1: 木萊昂 破隱身

轉得好差
黑白盾睇唔通開龐貝, 叫醒巴龍又開龐貝
王2補唔切血, 打死佢變根性

以上, 咁都可以一次0石, 難度不夠高

其實個根性係冇撚用，只係阻多我一turn

我LV唔夠高, 隊伍空間放唔落你嗰隊
今次真係易咗D, 上次團長死3次先0石, 今次一次0石

唔計成就，今次有龐貝既話好難唔零石

屌on9光埃都死左十次..仆街好煩。一係唔記得開技..工係回唔起。一係冇技

比埋隊你都過唔倒，一定係自己技術唔夠

打到煩 同燥

睇住達人d片黎打啦

唔係成日係電腦面前..
隊野又冇力

尾王開左毒龍，根性啊屌

用電話囉，唔對住條片黎打緊係死啦

打多下囉

我洗左3回合技能，已經殘血
比佢一野ko左

全火 點打优匹
又話火傷害無效

自身剋制屬性的攻擊

入獸隊我們信

哈勃個溢補攻擊之前好似可以破隱身，點解頭先王1又破唔到

溢補破倒隱身架咩

水、火及木符石轉化為心強化符石，暗符石轉化為光符石。1 回合內，以回復的生命力等值對全體敵人造成無屬性傷害，此傷害無視防禦力

唔係溢補攻擊wo,係無屬性傷害，直傷黎，之前好似得定我記錯左

【問題】哈勃的主動技敘述問題

之前係可以，改完之後都一樣可以，fake9me

係咪你滿血冇得回

要壓血架咩 ，正常係有溢補就得架啦，全版光心求其轉都補幾萬血

我鳩up唔洗理我

( Show Blocked User - 紙皮哥哥)

幾時出新片呀

佢話改完之後溢補先得，改之前回血就得，係咪即係改完之後要唔滿血先做倒溢補，滿左血就做唔倒？
唔知up緊乜

你出我就出

滿左血做唔到溢補都講得出

我新手黎架，啱啱先打完新手教學

多謝紙皮巴打隊伍參考
冇想像中難打，第一次轉唔夠combo追打掛，第二次就過咗

冇解狀態或者回血技既冇得打既
已經唔係玩緊轉珠

推走佢

屌你老母巴龍嗰關個bug
死撚咗十幾次...

收集埋蟻王終於第一次齊圖鑑了

只有1562弗麗嘉同1625玩具怨念係灰
其他都亮了

Btw
之前就係卡係545一直唔齊
545以前係腫脹之女
可能MH覺得太柒
所以改做馬休等人齊左果格佢

順帶一提有冇人知544本身都唔係咁既樣
要相當老屎忽先知

咪又係肥婆

真係做左投石機, 啪左 8 粒先過到

巴龍無腦刷

以為好似之前咁掂唔到就唔會醒, 諗住咁好死俾你喺王關前洗技,
原來改咗要消嗰兩粒石...

醒Q咗開技爆過, 一粒之前天降消走咗, 淨低嗰粒石喺最底排,
最頂層開始掃.... 扑街!! 撞停咗嘅?! 又玩隱形符石...

多謝Hsu啦，我照copy佢個隊

無巴龍, 無龐貝真係好 sad

獵人都快刷喎

獵人我手殘啪左8粒石仔

蟻王係咪有動態造形??

今次相比起簡單過當年棄天帝好多
當然亦係因爲而家d卡勁左好多
當年既棄天帝除左三藏真係冇隊「輕鬆」過

第一次開 光北硬啪兩石過

我主要都係第三關同第八關第一條血啪, 打尾關都啪左一粒

果陣三藏刷得郁都要專心打10幾分鐘先0石到
果斷3隻食鳥、復刻再刷1隻
第1隻比天照用所以cd10

有無咩隊岩俾蟻王插?

最後都係開左新AC玩
想問下呢排有無卡好抽

冇暗埃既全神成就可以點

不斷儲石到下個星期HxH up 抽盡佢

HxH D卡好用咩

好呀

冇得再好

暫時最萬用既系列

應該可以輕鬆到9封..係冇乜體..

有大獎情況下

隠形真係on9
一撞必死
仲要唔知個bug幾時先fix好

岩岩抽中左隻古拿比卡 我見要全隊係人先有用

Mk子競技場第一位

連登之光

好堅秋勁

r9 係咪仲係睇唔到要轉走邊兩粒

唔諗住fix
其實你消左粒訓教珠唔係乜事都冇，唔會中bug架咩？

r1係正常訓教珠, 打唔死嘅話r2會中bug, 粒珠完全唔知係邊

即係消左粒珠都冇用，只要秒唔倒就有機會中bug ?

按上次情況, 預計19/6會出更新檔修正.

冇錯 HXH就係全人隊
而全人得黎佢地夠應付8成神魔既盾
基本你除左水果隻 用其餘6隻組一隊出去打就得

我夠知消走咗就冇事, 但係30粒珠入面係要中得2粒嘅珠, 打幾次都係咁, 邊夠佢玩!!

消哂應該無事掛 如果訓教珠係每round重置先有問題

THANKS 咁留石下星期抽

駁唔到...

薔薇壓力過

信龐貝

訓醒咗仲出訓教珠 仲要隱形嘅
cls bug

王2又係有bug,有時會復活有時唔會 ，r9試過一進場轉珠，佢無顯示果兩粒珠，唔知係隱形定無左，直接轉就可以秒

呢關第6個個 又減傷90% 又反彈35% 傷
就算冰左佢都反彈..點打

大傑一野屌死佢

王2用大傑技2可以直接秒
r9個bug就唔好提啦

王2有時可以直接秒，有時唔得，佢會復活

麻9 煩又哂左三十體

櫻0石

訓覺豬🐷

呢個夢魘真係好多bug，眼球嗰關冇消曬鎖定珠都打得入

呢個係正常設定

吓 咁鎖黎做咩

即係照打得入，但係打唔死就回滿血 仲以為好似以前咁吸傷害添

不嬲有分 未消吸收 未消回20% 未消回50% 未消回哂
鎖定珠第1次出好似係未消回20%

因為平時好似多數都係未消吸收

啱啱都90%血一嘢秒王2血

人品爆發
尤比 8 > 10 > 12
普夫 8 > 9 > 12

蟻王呢

1~7~8~12

蟻王唔刷了, 因50體只得一張練技怪

蟻王有無用 無用都唔想再刷了

有 娛樂用

咁唔刷啦

人在日本
可以點打蟻王

vpn

而家光人隊點組法

官方答案：視乎關卡設定

蟻王梗係唔刷啦
啪14小鳥同4大鳥先係正解

點解滿血秒蟻王
有時直接秒到
有時1hp變20%
有時1hp唔回轉1c殺到

Iphone唔jb裝到？

係呀，都話左個bug on99,一時時，睇佢心情，光人開絕對時間秒唔到佢就俾佢秒，傑奇隊開火巫又係咁，佢根性你就死

可能因為第一隻咁岩打到蟻王剩返20%或者以下血，但又冇打死佢，然後第二隻順理成章咁避開左佢個技能限制？
如果傷害太高第一隻直接打死佢就會觸發佢個技能而根性

關咩事
我王1王2都直接用大岡一拳秒

有時通左關d狀態都係第2次入關用返

成功達成「阿路加」所定下的 3 個願望條件，將可獲「特選封印」抽卡機會 1 次！

做唔到係咪會del帳

會長8cd 廢卡

6cd 都話神卡姐

D 條件10分鐘都搞掂啦
根本送大獎行動

唔係會轉人族強化符石嘅咩

已經更新咗

而家最勁係咪巴龍？定係HxH主角隊？

:在座各位都係垃圾

科學少女刷唔刷滿好 下下都唔跳好嘥石

要刷滿

唔好刷啦
啪14小鳥同4大鳥

...

贏三次究竟係為咗啲咩

呢個想點撚樣..
打完一個等勁耐先有

一日一個

好似係星期一至五各一個？

屌 9粒星好撚難拎..根本冇咁多龍 妖
算9數

又輸光埃 好煩 打到燥 冇哂體又休息

以前係一至五
而家改左一日一個

打機打到燥係好正常既事

一次食五隻一定會跳

佢話唔跳嘅意思係咪即係逐級升呀

點知佢

我以為佢話跳過個雙週唔打

屎忽痕又走去抽大卡池 50抽3張道羅斯 就係無巴龍 屌那星個袋成6張道羅斯 唉

一個屎忽痕就50抽

終於搞掂！！

龐貝，劍齒虎，木萊昂，莫比，真田

油王
謝謝大大讓我們有神魔可玩

有無人去左見面會
有咩搞

VPN都入唔到神魔
佢好似Block咗咁

正常6個鐘以上唔開game
一開vpn就入到

原來有技巧
唔怪得入極都係無法連接Server

大半係儲架 有血有汗

唔好無啦啦抽大池啦

好想要巴龍

排名第一要防守但根本唔夠卡 屌 得三種

練6張道羅斯

繼續抽

我想抽到眼球

打和
冇可能7勝喇

仲有時間

我而家先4勝

得翻聽日咋

反正7勝咗都係畀啲垃圾你...

7勝起碼有機會中大獎
宜家連機會都冇……

等加倍抽機會仲大

今日拎埋佢賣仲有150魂

閃退之塔
開完大岡二技轉好+龍刻 閃退
重入當我空轉 Dllm

有無人去咗見面會？有咩玩？

利申聽日先去

睇吓fb group d相大概知佢有咩玩 我都係聽日先去

相認👬

我同佢唔同時間

時間呢d野可以夾架啫

同你夾囉

我都唔去

有咩好相認
咪又係毒撚一個

仲諗住夾埋一齊去屌Terry添

玩神魔嘅都係毒撚

,btw 呢到其實有無女仔玩神魔

有女仔玩神魔，不過冇女仔上連登

見面會有女仔

利申有人講

有呀，不過唔會喺連登出現

我係女仔

去搵我食飯好過啦

自貼胸部+寫連登username出黎我都可能會信嘅

肥仔波都要

競技場又場場4400

你係咪有肥仔波 貼出黎睇吓

去屯門揾你囉 ，聽講史奈達真人好靚仔

唉 抽到2張小傑都冇一張犽

屯門史奈達同屯門史迪仔有無關係

哥瑪先生 ，btw屯門史迪仔又係乜水

前者正常人 後者癡線佬

官方答案：繼續課金

科學少女洗唔洗刷？

要

有冇人今日去
分享下有咩玩

成功控分 控成2個第一名

好撚高技巧啵清

有無人聽日3點個場

控好回合、傷同combo
淨低就係時間

以前唔係放99lv怪同2150萬就滿分果陣
係可以控到頭10名都第一

好悶牙

牙你老母

渣ga

差一場 ？

我特登打牙呀

是咪又死ser

好似係

有連登仔唔做，走去做5p仔

啲工程師又唔洗瞓

阿路加咁勁 搞到伺服器都

其實係為左拎銀瘋頭

我

包剪揼個網都down埋

必勝喎，仲唔狗衝去猜咩12點正就猜左啦，宜家先猜有冇遲d呀

是旦啦，反正都係細獎不過都有機會係大獎

出比絲姬

Duck國

1:0

阿路加 做完3個條件會自動抽?

金銀瘋頭有咩用
隻金瘋頭放左成年

一條戰靈兩隻雞，啱啱輪盤中多隻

dllm比隻曹操我

有無睇波？

Yes

買邊隊win

法國冠軍

比利時

第三隻皮卡

巴西

岩岩回鍋有冇公會收留我

回鍋好撚慘 冇科雷人生已完

全圖鑑齊係差科雷 ？

中文合唔合格?😂😂😂

當然合格

果陣岩岩玩番
啪石都格硬打左隻番黎

有無人一陣3點相認

神抄之塔

見面會都係玩居多 都冇機會攞石

有無我問佢答環節

有世界之最
問經驗值最多
結果850lv果個0%輸左

無透露黎緊改版方向

有左見面會今年是唔是無電腦節活動

3%軟房

冇，一開始係咁講點解有bug 搭單一問有冇巴絲嘅突破雙子入場後冇顯示自身倍攻

覺得佢周邊派得太少

唔搵我相認？

有無人3點個場

等你揾我呀嗎

抽天照但冇火圍城

邊會有絲打

點知你咩名

連登個個都有J嘅

唔洗怕醜

星期五打暗圍城

做曬成就就可以skip

練4隻未？

要幾多隻？
不過明王英仙都冇 都係收皮
抽成堆勁隊長 巴龍 道種 都係冇隊員

我唔係油王

回鍋就課左2000幾
結果得隊傑牙隊

好小姐

下次黑金要抽夠5隻

原來有囡玩家

是咪去黎都side氣？

問下佢有無jer

無我佢答原來

果陣玩世界之最
有個女玩家有6萬幾靈魂
個個以為佢贏
但我有7萬幾低空飛過

有乜野最？
等我預備吓

我想問 咩獨角仙君 金刀快金手 咁上下既強化素材 點樣放係素材包到..

唔劇透啦，去到先知先刺激架嗎

Kick

個帳幾勁都可能輸

lv850都輸

巴哈有人分享Terry說話

下個版本都係合作

點解好似覺得時間過得咁快，又改版出新卡

最後一場係女性專用場

其實mh自家製嘅卡都唔差喎，做乜合作得咁密，想衝巴哈人氣衝DAU?

唔係話cancel呢樣野咩？

原本係
不過太少女

約10條女

咁少女玩家
就算有女玩都唔一定去

合作版本好悶
唔熟個IP唔明d人咁high

日日講d野19樣

要睇下合作對象啦
通常日本果d會好d既
彈珠、KOF、HxH （cf例外）
起碼知係咩

但之前果d台灣合作就冇咩感覺
雙劍、大富翁

我冇玩開怪彈（玩過幾個月），冇玩過KOF同cf，冇睇過HxH，其實係完全冇感覺

今朝嗰場見面會冇Terry

我嗰場目測應該唔夠10個女玩家，我嗰組有一對couples一對（我估係）夫妻，嗰對夫妻都唔係後生

KOF細個睇coco漫畫（街機冇玩）
HxH就細細個睇舊版、大個睇新版

呢2個合作都好正
單卡技能又好、隊伍又有特色
一個玩直一個玩橫

乜原來蟻王根性冇回血係bug 仲喺度諗佢唔回血咁招技用黎做乜

除左迪士尼同B Duck之外，其他合作都唔係咁認識

有玩過下拳皇，kof合作真係幾正，好多卡宜家都有用
其他合作冇感覺

一頁書

真.毒撚

屌你呀

我乜都唔玩乜都唔睇，日日剩係對撚住神魔架咋

其實係讚緊你

多撚謝

私人珍藏 ，以前小學雞個個星期買本漫畫都幾貴下，d書大部分有20年歷史

真係得仙劍有feel，軒轅已經爭少少。
霹靂真係冇感覺，但有台灣朋友真係好燃high

神魔ig

贏咗

點解我無得去朝早個場

唔洗贏都有

以前都有皇甫兄弟橫掃神魔

昇華後先係

拳皇港漫

據聞劇情改到七彩

我想問第二隻小傑同基路亞要唔要昇華4

好 唔該
不過有咩用

其實拳皇漫畫本身都係遊戲改編，即係base on隻game入面既人物設定，主要劇情唔會大改，例如草薙京同八神係宿敵，見親面就打交，大蛇係神，所以漫畫入面佢係不死身，大路野唔會改，其他就作者自由發揮

好似拳皇98咁，路加變瘋狂路加就係因為吸左大蛇之血，有玩拳皇98應該都記得呢個boss 既場景

all max睇落型d囉

睇到有巴打話要就all max昇左
用到得41soul

型 疊馬 英雄主義

有冇魔法石送？

想問下點解隻酷拉皮卡招絕對時間ep13
開唔到黎用

升下技先再用

唔該

阿路加,你地送狙邊隻

送左仙女比我

計埋必勝個場先贏6場

等星期四先解，順便拎埋奇犽造形

之前個小輪回都係咁 第1次打見佢咁高防仲開爆發打

討伐戰用傑犽隊，入尾王唔夠30秒，木珠轉走晒。
開大傑技2炸版...
炸完都係冇木珠，光珠數量又冇少到咁得意
開埋兩隻犽轉暗珠，開龍刻打落去扣1/3

次次開軟房中大雀既機率都高過真係打個個

董卓

阿路加 1/33開圖 最有需要複製人既眼球已有4隻
基路阿同小剛各1
值唔得抽黎搏定無視活動

5石姐

15其實

15

阿路加可以1抽換三次

一次

想問下抽到基路亞 可以組咩隊

另外想問下有無公會可以收我???

組小岡 中間是撚但塞啲暗人木人/常駐增傷

唔太明？ 姐係 有三次拎？

最多有3 隻阿路加拎
額外一次偽古幣抽卡就只有一次

呢隻野有咩用

1. 以「阿路加」當作強化素材時，將有特殊強化效果！
└ 以『獵人×獵人』系列作為對象時，其技能等級將直接升至滿等
└ 而其他一般對象，則會提升 6000 回合數

宜家係咪冇人用撒旦，特選撈中

搞到好想撈下化糞池

哦 但點解我做哂公會任唔見有既

入手「阿路加」方式：
1) 6 月 18 日 (一) 至 6 月 24 日 (日)，首次登入遊戲
2) 6 月 18 日 (一) 至 6 月 24 日 (日)，首次單筆儲值魔法石 6 粒或以上 (不論之前是否曾儲值）(最後於2018/06/17 23:45 更新)
3) 6 月 18 日 (一) 至 6 月 24 日 (日)，於討伐戰『會長×試煉×通過』中完成 25 次挑戰 (極限與挑戰至少 1 次)
＊以上每種方式只能獲得「阿路加」1 次，共 3 次。

2. 「阿路加」將列入素材背包，召喚師並不能以其組成隊伍或進行戰鬥。

首次登入都冇。其寶係味得我唔明

係咪係獎賞未拎呀
係咪係素材包介面到搵呀

得奇牙先有動態？另外兩個呢？

去獎賞拎左張阿路加出黎先啦

屌原來拎左

負皮不解釋

又恰新手

btw 咁多石抽宇宙啦巴打

弱智仔

宇宙。正呀 抽呀

抽唔中

屌 爆咗數據 限網速 用數據出街玩唔到神魔

特選封印有啲咩

我上個月都係咁

一堆自家製獨立機嘅三大獎，同埋HxH三大獎

重點係 神魔流量咁大咩
限速就上唔到

再抽

點會啊
load 個關卡炸嘛

渣ga(s) 😂😂😂

咪臭係
就係唔知點解入唔到 每次去到登入畫面嗰度就load唔到

廢

大家用道羅斯定獵人隊打會長關
今次d盾好似煩過上次果凍

我都係

+1 刷得好爽
但係岩先打到會長 開大崗石頭無反應之後卡死

有冇員工可以解釋下點解

一抽入魂亞瑟
亞路嘉個抽曹操
好心個d垃圾就移走佢啦

呂布

寧願畀隻墮天我好過

櫻

有三隻了

但我唔介意有五隻切西亞

一抽都係櫻 特選中孫策

Cute cute月讀
無重覆當贏

事鬼旦，反正抽乜都一定係重覆

請問極限同挑戰有咩分別？

極限難打d，不過用嘅戰靈少d（一睇都知啦，仲問 ）

唔識丫嘛

軟房可恥

因為挑戰拎好多雀極限拎唔到所以想知

軟房又係咩來

5%以下既房 d怪易打d 好彩直衝100都得

好似得2%先會變軟房？

其實仲唔係好明點解會有咁嘅嘢出現，係官方設定定bug嚟

5%以下都係軟房，只係剛剛好2%既話d怪最“軟”

光人隊有冇卡可以代替一頁書

咁係咪官方設定嚟

開唔到山羊招技

唔知啦，不過官方都已經默許左，特登唔fix

點先可以寫到咁神嘅bug出嚟

更新咗無事了

手機開wiki真係好麻煩 load圖load hand咁滯
仲用緊6s

七封 王。係味要打三次先有五粒石？
八封 （ 存五個石板個關 係味唔會有體半減個d?

宜家有一隻比路加
抽一次5 石有多隻.
打二五次 就有多隻.. 但我唔會打

我其實想存夠35 抽先..
遲早實有 又係大獎個種抽

第一次通關有5石啦
有機會

討伐戰係咁多個玩法入面最好玩個個
而且可以無限打雀

一日打4次咋嘛 一次兩戰.. 我打左幾關就唔夠時間..7%

唔係波 我第一次得兩石好像

紅色個粒野

個5石係獎賞入面

打晒佢啦, 有賺冇賠既

咁紅色個個有咩用

咁我會 岩岩打到個boss出來

打完又有咩拎呢 又唔撚講又要查

㩒個問號咪知

咁樣叫有講

我柒

但多數都係果關既王黎 唔洗打咁多次

超級可以打夠3次，因為做成就都要打兩次，當你要刷張卡嘅話打精英50體，但係打埋剩番嗰次超級40體，仲要有機會跌多隻

獎賞都係靠運氣

我就從來未做過哂..
都唔知有乜

成就我唔夠卡.. 根本做唔到 又龍又要全色.. 根本冇

咁算啦

宜家都係存石等35 抽大獎級既野出

拉到落最底按呢個
個版面會好睇啲

平時掛住打冇咩上來 一上來就要爆啦

想問如果我競技場贏左
我既卡 要點樣先有資格做到防守員

你唔理佢佢會自動有一隊係到

利申 毒自刷軟房

去設定防守隊伍自己set

呢個我知道
但好多卡我冇辦法入到封做防守員 好似露那 碼雅咁

但佢又有競技場防守技..

....了解

終於打到上9封
宜家等佢有 bonus 下星期一先開始打
宜家體力打下遺跡算。
Btw 銀角金角extra關 奇牙小傑好似都好難打？

終於打到粒人類龍符 消除符石

2場就食哂5個獎勵

呢d野仲未識

係幾難打

龐貝戰隊 重課戰士

二億...

開左大岡有2億唔出奇呀

小剛無難度啦

咁難唔難打？ 唔想又輸 我上次見巴打都話好難

仲有十二抽可以抽到第二隻小剛 好冇課埋佢

好，梗係好

抽佢老母

12點後all in

mk仔

用咗幾多石

希望搵龍珠/One piece 合作
不過應該好貴

龍珠可以玩合體/fusion
鋼鍊都得

啲合作已經傾到落2019年9月
神魔六週年鐵定出現

咁耐都唔執

想入公會

咁多合作

d寫故佬諗唔到主線點寫靠合作卡呃稿費

合作畫人地嘅角色，唔洗諗新角色

睇下出左獨立卡機之後得墮天同星耀係同主線有關就知

幾時改版

希望出七大罪

不嬲都有

講緊日本嗰個

😂😂😂

鋼鍊真係好易諗到會出邊幾張石抽卡角色，地獄夢魘角色

今日連登做乜鳩野

最有可能出龍珠、高達、鋼煉或者其他少年漫畫
港台都有一定知名度，又多fans，引到大把人回鍋同課金

今晚up？

係唔係抽一次就送奇犽 動態造型？

On9skin
又要變身先睇到
又有bug 入唔到關

Btw 抽就有
上下都得

抽卡畫面卡住左冇反應

未更新？
我抽咗六次都正常，冇卡過

希望有jojo

快出新活動 得一隊點玩

根據以往做法，應該黎緊合作個d 卡應該唔會好似獵人咁勁

好似有bug 小傑會唔會出返個

想問 討伐戰四張卡升邊張先，好似魔女同會長比較有用？

千歲蘭唔錯

會長 唔係好d咩？

千歲蘭入木隊？

鐵拐李

木混蛋入面既木精獸

On99打旅人5石關又死
打七封諗住升級又死埋 又要等

70抽
10隻基路亞
4隻古拿
2隻小岡

屌 金銀角 5石關個隻 咩幻化15粒水木石點打
又死撚左 on999999

獵人遺址同金銀角。又哂左90體

點解要抽咁多..

一抽古勒比加 送古勒比加
4隻了

排珠 / 眼球

我反而覺得沙憎仲難打

得兩rd排 .. 點排到15 粒 佢一下打七萬..
個幻化個兩個位有咩用
屌 又要打多三次高級拎野

咩事咁睇唔開

練晒有冇得諗

諗緊

經過幻化位嘅珠會變做水/木珠，好似起手嗰粒先得，通常都係用龍刻濾其中一種符石，再開排珠技將d符石擺去另一個屬性嘅幻化位，有時間就間開d珠撐combo，不過我用傑犽隊，皮卡配馬休就有25秒排珠，龍刻濾珠都可以skip埋

補充，我通常刷中級，雖然碎片少d，不過易打d，可能仲快過打高級

中級用雙terry一定抵打過高級

15水木盾上youtube睇啲人點排珠

有個fd啱啱入坑四抽就小岡

十抽全系列抽齊啦，唔需要保底因為我唔係油王唔玩複製人

叫佢出番坑

似唔似啲賭局, 開頭俾你贏少少先, 到你超踩越深先慢慢劏你...

係愛
其實係成個版本total 70抽姐, 唔係今日70

玩多5抽又多隻小岡

之前打虛影世界個關15水木盾，要用巴龍頭尾搭暗龍使(冇趙雲)，伊邪那岐+眼球+心轉水先過到
好難想像呢啲extra我要卡幾耐

35抽
4基路亞
2古拿
2小岡
算係畢業了

終於抽到第3隻眼球

亞伯汗 何仙姑

幫個friend放軟房... 轉頭同我講打到15層死Q咗...

開局直接打都打到15層啦

軟房係咩黎

硬房嘅死對頭

要買？

姐係好難打。。。。

討伐戰軟房係開局只打2~3%之間(殺掉一隻怪左右)退出, 之後啲怪嘅技能都偏向簡單(如攻後轉屬珠), 較容易一直打到尾達成雖軟必誅嘅效果.

原來有呢d

平時都係用巴龍一直打上去

軟房都有機會見到補心 多血果d

遇到既咪幫佢變軟房

首名入球 — 史奈達

最底嗰粒冇嘅話可以買（不過你都唔夠錢）其餘嗰d冇所謂

有無公會收人 回鍋玩

又有人回鍋

收手啦

美絲

幾時有講延遲GNN

1188

有次公告話咗以後都係星期五gnn

怪物 < 虛影世界有冇建議點打
我見又係伊登大聖...
我傑牙打唔贏,,

睇關卡資訊組隊打

未上來問前睇左 ..傑牙同櫻隊都應該打唔贏... 所以收得皮

邊關

虛影》怪物

不如cap個關卡資料上黎

輕鬆喎

全開轉暗珠1-2c就過

但前面個又回唔起 要捱幾關我試下先

打虛影我通常都天照打
D關又短 通常圍城1c過就算

第一關單體攻儲技，第二關解版
可以試下用矢車菊，驚櫻隊儲唔倒技就矢車菊隊，不過第二關主要都係炸走木珠，其實好易打

唔係喎，d木珠唔洗理佢都得 一波秒

下個po叫咩好

等睇gnn 就知

等唔到啦

咩係gnn

三清解放迎夏日

夏日熱辣辣 好熱好熱

呢個唔錯 不如齊齊唔好推po等gnn出左先推輕輕一推

聽日應該未講同咩合作

神魔之塔 (25) 都係等埋GNN先

同cnn差唔多，都係報新聞既

拿，唔好再推啦，等埋gnn先

Ok

10日推完1個post

無限合作地獄

推你老母臭閪